青瓜青瓜

我男朋友話青瓜要熟食
青瓜梗係要生食架啦
咁多位巴絲打來評下
青瓜熟野定生食好

生食正評
熟食負皮

睇點煮

青瓜炒牛肉
蒜蓉炒青瓜

生熟都得架啦有乜好問

睇下偉大嘅連登仔仲意點食

我中意切到橋型咁 好透薄 好靚
拎去炒 最好食
連核果啲

無錯 佢就係中意咁食

Good taste
如果係連核就生食
其他煮法都唔好